其實今次中文 oral 捐血個題係陷阱，特登引鳩你地班 dse 雞一時口快

老老實實，新移民持續入黎又咬老綜，傻嘅都知大部份去咗比新移民用所以後生仔唔捐。Dse 雞入世未深一時口快咁就炒咗中文 oral 🏳️

自我審查嘅中學雞就升上大學，然後日後繼續自我審查。以上都係我猜測

有冇手足中伏

好似 沉默的必要 呢條咁，又係潛意識引你地去諗政治嘢，知道自己要沉默。

唔關事啦 果個考生，當你啱，係捐比大陸狗又點 離題點都肥鳩你啦 人地問建議就走去討論原因，有2都偷笑。跟住又賴考評局政治正確 屌又唔知自己九唔搭八

屌

咁而家點算

你會唔會認真咗啲
樓豬抽下水姐

懷疑帶錯方向條友係連登上咗岸嗰班仆街仔
特登俾個陷阱班中學生踩

屌..中咗伏, 今次中文5**冇啦冇啦

thx

我見好多學生嗰年考寫作都冇出聲我就知香港冇得救

冇，等4

唔好理佢，五毛黎

係，who

你諗下有冇 2 仲好

唉...

留意返依個po邊條撚樣最牙斬斬

好對唔住欣師
不過有人生5**已經好滿足

u

考評局長遠會考慮在大灣區舉辦DSE

今日問乜